解構M&M 40g荒背後驚人真相 (唔睇就後悔)

收到可靠消息，
47人之中其中一個被還押，年齡26歲以下既抗爭派人士好鍾意食M&M，但就唔想其他人食到，
於是叫牆外面既友人掃晒全港所有M&M 40g現貨，等其他人冇得食，
所以先會造成依家M&M 40g大量缺貨既情況，
而由於而家40g已經停產，懲教署仍然未更新可交來物品名單，
手足有排都無M&M食，
真係多_謝晒佢

有咩問題 犯法？

於是叫牆外面既友人掃晒全港所有M&M 40g現貨
講完自己唔識笑果下好野
打完four hing面癱呀？